[行動post] 1月5號上水遊行!!!!!

日期：5/1/2020
時間：1500
地點：上水一號花園(龍豐對面)

我地一班北區居民睇到北區受到水賊蝗蟲長年滋擾，同埋根據以往經驗係農曆新年前兩三個星期前最嚴重，所以我地希望係上水搞番場和理非遊行，途經絕大部份水貨舖，令佢地關門大吉，蝗蟲水賊衝唔到刺走水貨，同埋引起大家對地區議題關注。

跪求大家多多支持。驅逐蝗蟲保平安，趕走水賊賀新春！

活動TG頻道：

Source:北區哨channel

我要見每個post都有人share

推呀

push

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

聽日出不反呀

光復上水

上水無乜路走
有無不反對？無不反對變相送頭

係咪係時候要搵人整地形圖同逃生路線?

推行動post
出面好多風向撚分化緊

不反對通知書如無意外，會係明天(3/1) 正式發出。

From tg channel

要啊 但係好似冇乜人知有呢單嘢

推

推也
東北手足快啲出黎

推呀！！！！

要諗下帶唔帶文具

呢個post起步點同你唔同， 邊個先啱？

知唔知2020第一個星期日有咩做？

推推推

佢好似係今日改起點 我係啱啱先download 文宣 所以我應該啱

各位不反對通知書如無意外，會係明天(3/1) 正式發出。

由於路線有少部份更改，我哋今晚會改文宣圖，另外希望大家幫忙spread 開呢個channel ，等更多人可以收到關於上水遊行嘅資訊！

喺佢channel crop

一號花園即係邊度

北區人都未必知

比埋 link 啦

幫推

push
唔好陣地

各位不反對通知書如無意外，會係明天(3/1) 正式發出。

由於路線有少部份更改，我哋今晚會改文宣圖，另外希望大家幫忙spread 開呢個channel ，等更多人可以收到關於上水遊行嘅資訊！